## Задание

Написать юнит тесты для приложения интернет-магазина.

Для этого необходимо дополнить проект, созданный в предыдущем домашнем задании [homework5](../homework5/readme.md).

#### Технические требования:

- Напишите несколько юнит-тестов для тестирования всех кнопок и модальных окон приложения.
- Для тестирования можно использовать библиотеки Jest или Enzyme.
